Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 142 歡迎各位同大媽喺後樓梯激戰

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

二香 lm

新手留名

咁快又一個

新手睇完Q&A 答唔到你先再問
各位都答完又答好撚攰啦

屌你真係改

仲有冇巴打係後樓梯

哂氣啦轉個頭又會再問架啦

rdj

幫推

9點15左右完哂
臨尾見到有外國人上黎想買/訂野

今日訂既有冇話幾時派貨

博士件斗篷有問題 係咪可以剩換斗篷

訂咗偽次日留名

9:10單 排左個半鐘 都算係咁

Carosell 今日單+700

其實唔駛理
佢次次講完我都唔會聽

其實hottoys唔可以係Rebel Base同兆萬間垃圾舖開埋訂分流咩

一日兩post

Thanos 2020 q2 85 2020 q4

係

兆萬其實有, 不過要過一排先有最新嗰啲

d巴打係後樓梯排緊重敢上水傾計

兆萬一向都有

兆萬有位排咩
就算有應該搞到幾層都唔駛做生意

如果兆萬頭一星期都開埋訂嘅
咁果度嘅其他鋪仲洗做生意

不停相認

當年訂Joker 1/4
無記錯係話2018Q3
而家

我都收過兆萬單，位師兄話兆萬唔比開訂果陣排隊，要到後期先有開訂，但我都想知85有無機會後期係兆萬開

42同愛國者咪就係兆萬排

喜歡你讓我下沉

喺後樓梯on99無野做無辦法

我早幾日問過條職員話唔肯定

有.....
隻85 係有撚柒排都未截.....

套戲上左都肯定有得訂, 唔通會個展覽位冇得訂ironman咩

終於訂到

又要睇又要驚

頭先我前面位巴打都睇緊post勿相認

好彩最後冇相認到

原來你也在龍尾最後10個
。但佢地明天來無籌都無得訂吧

你估真係日日都咁多人咩

今年趕a4先咁快 下年實無限delay

SW會準時/早派

繼續打dc尖！

聽日訂要籌?

係 佢地應該係遊客 或者想買返其他產品咁

希望明天正常返。

究竟大超幾時先會到

不肯定，看那班炒家是否收夠貨

今個星期係開shazam
邊條戇鳩炒家訂 真係可以指住黎笑

想問下而家貴原價$200 收張可取單 dr strange , 算唔算貴?

我訂！
利申真心鐘意

可能shazam少人訂成功炒得起

其實今日夜晚已經係D玩家/以為有得炒的戇鳩

聽日應該少排/直入

原價/+50收到啦而家

Iron man唔係mk42最濃咩

候活：dc?咩黎架

等睇Mark85炒燶訂左十隻

Me未去

45堅燶

45

hot toys真係cycle黎....
少人訂>炒上天>見有錢個個訂>蟹到仆街.....

但係而家連45全新都上返2500以上

因為個個都炒ar ma....
85蟹左你估下會點

45果時好多人訂 好似開果日星期六黎 夏天個個出哂汗係後樓梯
果時覺得好甘
放果刻我仲記得放左比個中學生
D中學生有d 閒錢玩呢d野

42之前冇人要架，我仲係到問過d巴打點解
佢地話因為第一隻合金，所以好多位做得唔好
而家升番幾多？

聽晚唔洗排就好了

仲有啲1.0 2.0
依隻thanos 2.0肯定會步ds2.0後麈
又大隻又唔係「主角」泥緊冇個人電影但係個個都入

自玩唔怕佢 不過日後對厭左甩唔手就真嘅

42多到希慎aou展有現加之後兆萬又有現

依家訂緊果隻3.0黎
哩隻我重有興趣過ironman

邊度有我見yahoo bid同carousell 起碼都要$1000收800訂單

不過佢咁大隻又有刀甲頭盔手套
依個價錢抵玩既

上group搵啦
Yahoo全部水魚價

Fb啱啱見有$900

收買佬2900都收
新既2500都見有人收
二手就2200左右

希望隻85電影表現好啦，表現得好唔好真係好影響想收藏既感覺

dx11重做緊神物就知個演出幾重要

未買過hot toys一問
係咪官網有show出黎就有得買 定電影過左就冇
想買返美國隊長2

收ht一定上fb group ds今日派左轉已經$850都有

過左就無，如果唔係點會咁多炒呀

有呀 全部都有得買

差在你俾幾錢

明白

又要出嚟喇德哥！

45買1/4好過1/6啦 燈又多又好撚

我知二手市場有
見官網冇乜購買資訊先入黎問下

如果希慎有1/4嘅im都想入返隻

1/4 真係太大

都唔會派貨 點炒？

點訂左十隻?排咗10次

如果仲有得賣你估下二手市場個價有冇咁癲

那隻1/4?

D戇鳩要比錢人賺 唔去官網買姐

仲有age of ultron hulkbuster ?
利申新手

有
你幾錢收？

早排仲有得訂啦

紫豹

一路以為部份係限量 估唔到隻隻都限量
咁我由今日開始 貼定呢句野係床頭
"墮坑前請先睇下自己銀包 夠錢唔好諗 即刻訂"

隻豹出貨個body正過官圖好多 改厚左個身 呢隻又係應該幾炒得 好似唔多貨

幾時派呀屌

睇落似派50 博士 thanos之後先到黑豹 我都等緊

究竟我張首日dlc到先定係張五月mk50到先

我張博士5月尾單 下水到我啦掛
有冇巴打草Avengers 唔理系列 但求齊team？
諗緊賣唔賣左隻46同內戰隊長 慢慢追返同iw endgame既角色
定係由佢唔同系列咁草 齊角算

今日放走左隻thanos好驚遲下會跌穿原價

Cosplay baby 隻iron man有無巴打知係mark 幾？

👍有正價可一入

85黎應該
頭啲線條似係

隻雷神眼點解唔同顏色嘅?
因為一隻係後裝?

lee garden個登記會員都幾麻煩下，又要裝app又剩

同46有小小似

假眼

上年動漫啫係麥包都有去嗰次我見到好似有但係無時間去唔到

等緊佢派多幾輪睇下有冇機會再低少少炒價後追
如果唔跌最多

力架唔係個個都鐘意

返去睇多次復3啦

但真係抵過1.0

1.0 好似23xx? 有多條手
2.0貴幾舊水，多把刀同甲
其實差不多

1.0係有張櫈

撈亂左完全唔記得1.0係gog果隻

LM

我都想相認

隻色太誇

影啲丁圖出嚟打下飛機先

Ds件袍係咪有鋼線固定到？
隻50我好似要下星期先拎得
DS gg都未拎得

有 但唔穩 我只係用膠紙癡左落iron gg隻爪上面

好想快啲齊3巨頭

Wakanda太多嘢未出貨 唔放出嚟lu

咩stand黎？
求keyword

巴打 你啲透明支架喺邊度買

J住啲武器先

見到有人影左輯MK50好正下

淘仔一埋 我之前想買唔同嚟試 所以呢度咁雜

打 透明支架 兵人

我講緊訂喎 唔係現貨

今日唔知又駛唔駛排呢
我聽日先去訂

我尋日拎完ds仲未開，好煩惱擺咩pose

今日可直入

撚下佢先啦

24號9點前場次有特別戲飛

今日放工睇下大家報告
有得直入就去

點睇唔洗返工咩，需然我嗰日放假

都要訂到飛先得伽

咪係好縮骨

Cm買飛都有張海報送 今次好似乜柒都冇

送張咁既野仲要9點半前場先有..張飛鑲金架?

第二日嘅930前都有重可能有動力衝首日
真係以為港豬唔洗返工返學嫁咩

開埋war物先mk5同英眼啦

正波

鷹眼加浪人 實入

極重味精太重覺得又唔好但係...

返工。星期六日先睇算

非會員首日單1set +550$都冇人要了
今晚收工應該可以直入啦掛

呢d只係跟風炒家咋
d大炒家都唔係打本地市場

尋日好似冇晒大炒家

散户

係就好 放工可以去

3月31 VIP首日
4月2 蛇頭/南亞首日
4月3 散戶首日
今日應該會好似平時次日咁少返d人

呢隻真係有興過舊頭ca

好想有副廠出後面4枝浮游炮。。。個人覺得最型

反而wm5我麻麻地

我估今次連套戲首日放工時間飛都會有人炒

黃格仔巴打

今次只係試水溫，去到個展都唔知點算 要朝早拎手帶，無得好似九龍塘咁最後幾日直入

唔好啦

《復仇者聯盟：終局之戰》（Avengers: Endgame）於北美時間 4 月 2 日上午開放預售票訂購，然而目前美國、加拿大連同英國各大售票網站都出現 Error、Page Not Found 等錯誤訊息，至截稿為止仍在持續著，許多影迷崩潰中。

都預左ua冧硬server啦

UA都仲未講幾點開售

d人咪照12點開始ddos

迫人一早拎手帶都幾多無謂,好似旅行團要一早集合咁

4月15日起，Hot Toys 將於每日早上10時45分開始於Hot Toys 排隊區 (利園山道近Apple Store 位置) 派發當天的排隊手帶，工作人員將為排隊等候的人仕戴上手帶，已領取排隊手帶的人仕於手帶上的指定時段於Hot Toys排隊區 (利園山道近Apple Store 位置)等候進入Hot Toys 期間限定店，逾時作廢。

或者佢10時45分開始既意思係搵個職員好似譚仔門口派飛咁企到完場前一兩個鐘,咁就可以夜晚拎完飛直入

Shazam 都有送

有人放緊Mark50 未可取單 $1300

回換買85

睇下整博士千手個個人會唔會做

但佢好似都係做白件為主

有冇巴打知幾點買得？
老虎有coupon 本身諗住十一二點去ua買飛

係咪hk movie apps無得今晚買要上戲院官網先有

係呀 始終人地唔係大量做 剩係整白件佢都話有限供應 上色要搵其他人

Hkmovie不嬲無得買架啦
佢會彈番你去戲院官網
所以直接上ua啦

千手我有同佢訂, 好似都就出貨
但我隻DS 應該有排都未拎到

玩住d手先

請問各位，如果我收工四點半去訂，需要排隊好耐？
仲會有嗎？非會員
謝謝各位

咁要睇佢點安排啦，如果1045派晒全日就pk了

痴撚線彩佢都on9 啦炒戲飛

其實你地重想訂乜
今次我剩係想訂mk85 wmmk5同浪人

宜家係10:20a.m.，冇人答到你

Hi, 我係Dr. Stephen Strange. 我已經用time stone睇到四點半去訂係唔需要排隊
多謝

睇圖/實物再決定，好似啱啱隻cm1.0一見到實物都決定pass，所以好難講

你講大話 我係thanos time stone 而家起我手上 我見到今日排到落地下

睇左幾多個可能性??

14,000,605

唉屌星期5直接走堂去ua買算，佢個網信唔過

今日仲有無人去排...

1點偷公司一個鐘去買 有無可能買到

星期五紅日喎，巴打仲要返學？

應該得

有無巴打上左去睇情況

睇下佢係咪今晚0000賣先決定啦

除非唔得

上年都係12點賣
跟住我1點幾去買已經無曬好多位

仆街唔好提

12點先賣？屌呀 要返工 重諗住十一點幾去

表達得唔好
係午夜十二點官網開始賣

應該指夜晚12點

唔排又點知唔得，唔想博咪再過多幾日囉
反正都第5日啦已經

凌晨一點幾票房仲未閂?

根本唔似cm1.0

咁重仆街 有成六百蚊coupon重諗住直轟睇imax
依加要上網買 個d coupon又變廢紙

二刷三刷咪得囉

屌 今次係屋企食完飯先出去睇 穩陣d
上次睇之前 係戲院個商場食飯 比格離個枱個對情侶討論個陣劇透左

上映之後如果自己未睇,
fb 同連登都唔上得, 好危險

梗係未

我遲左兩個鐘去買 啲靚位已經無曬 重要得27號簡得落（套野25號上）
今晚真係唔敢想像

原來閂咁夜

班仆街係TOPIC劇透 , 屌晒佢地老母

正路你手上d coupon我估係首輪用唔到

問過可以用 但係佢地本身4月十幾號到期
所以都係收皮

24號開始 潛水一個星期唔上連登

\|/

網都唔好上報紙都唔好望

蘋果又係劇透王

上年 a3 開賣果日 ua 個 app 同 網頁版 頭幾個鐘都死左，記得好多人話即刻狗沖去戲院買

25 號去旅行去到 1/5 先返，希望買到 24號，睇完先飛

上年3/29賣呀嘛 , 同五月天撞左點有可能唔死

點解而家睇戲都要爭首日

驚比人劇透掛

其實只係打算買後幾日

Exact7ly

五月天係ua 買飛?

有幾多個可性性係要排隊

CITYLINE買到UA飛嘛

5月天可以係ua買飛咁點解d人要排通理琴行排兩晚

UA同cityline係同一個集團

如果今晚去定ua等到夜晚12:00買唔買到

我唔知,我純粹問下

見位巴打話上年買唔到係因為五月天咁,諗緊今晚駛唔駛死去戲院等
我請左半日假諗住睇朝早,買唔到飛就on9了

mk7同wm mk4係咪普通派先過會場版?

聽日放假 會唔會又排隊

Hi, 我係Dr. Stephen Strange. 我已經用time stone睇到mk7同wm mk4係普通派先過會場版
多謝

屌 屋企附近冇ua呀

可以

又要搵奇異果幫你睇下

睇戲沖首日唔止香港 外國都係咁 好多網都死哂

喂！牙史傳奇又有人叫你！

係咪一定要去個間戲院買番？
如果係咁又要去尖沙咀排

UA都係0000賣

ua好似唔可以誇院買飛

你打去問問好啲

其實想睇mcl
但無聲氣

商場入面啲UA應該唔得?

mark85 今日可訂？

截咗

isquare收11點

唔睇IMAX?

真

派埋貨啦, 佢唔係唔知呀

真..去到同我講截左
畀啲炒狗訂哂

吹大啲啦
琴晚截訂，預計今日晏晝先收sms
派埋貨都up得出 on9少陣啦

生活好大壓力wor你

如果imax有無話邊間戲院特別好啲
唔計機場

下..仲諗搭正12點去個到即場買飛

大西北撚睇開YOHO
應該間間都差唔多架喇

最撚細就係yoho個間

睇開isquare

就腳嘛有咩辦法

Mega box唔錯

堅。流

Marvel 溫馨提示：開畫日最早場次為日場，不設零點場。個別院線的上映時間安排可能有所不同，詳情請留意各大院線網頁。

3722 3988

仲記得上次真係癡撚咗線

流...

我都想睇4d 多d

8點綠色

上次Star Wars睇過一次4D以後都咪撚預我

個人意見：4d先最撚on9

上次睇過復3，唔差wo

我imax3d 都頂唔住 好暈我認我廢

郁得太勁？

今日仲洗唔洗排？好驚佢會截但又唔想排後梯

Fb19樓

我戴眼鏡都驚睇imax頂唔順
重要3個鐘

上次a3睇imax 3d, 其實好多打鬥都睇唔清
之後去睇多左次2D普通版

不過今次都係照打算睇IMAX

大家唔好唔記得 今次套野係3個幾鐘
真係要睇3D 4D既巴打 挨唔挨到過半場

又個人意見，我睇戲就寧原集中精神係視覺上，一路睇一路fing黎fing去就係不了

今日後樓梯好冷清

我上次睇旺角imax 3d 坐側小小咋已經暈到仆街想嘔 個畫面斜既屌 所以我都唔想睇imax 3d但冇得揀...唉

冇得揀 呢套野唔睇imax唔得 但冇2d

ua imax個mon本身就唔清

唔好側頭睇3d，3d眼鏡一定要水平先唔會有殘影，所以坐則邊要成個身寧則黎坐

17f - 18f

上次avg3睇左cinema city 2d全景聲
所以1516緊

Imax其實除左大mon仲有咩特別
復1睇過一次，普普通通

因為污漕左，最新淨最白一定係ua mk

fing都算，成兩三個鐘不停噴水吹風吹冷氣

你話迪士尼10分鐘都唔夠嗰啲就幾過癮，長時間就不了

我2D算 三個鐘已經要忍尿 重要睇埋4D我驚我會暈

仲有啲臭煙

上次睇詭修女 一開波啲草味傳埋黎

收mk50 單 $1700 一張

cinema city都係0000, 睇個勢全世界都係0000

有冇人炒放工時間imax王者位

Mark 47黎既

可能就係咁所以我勁辛苦睇到 睇一陣要合埋眼回一回神

而家3d戲得個貴字，字幕3d，畫面又暗咗，on9 先睇

阿凡達個隻3d就值得睇

Hot Toys將於4月15日至5月13日假希慎廣場舉行《復仇者聯盟4：終局之戰》展暨Hot Toys期間限定店，誠邀會員閣下於4月14日優先預覽日率先參觀、預訂人偶及選購COSBABY產品與精品。由於場地所限，閣下需於11:00至13:00時段內進入利園山道排隊區。

你就好

差不多16樓了

屌咩 今日都16樓

話1點去個條友可以唔洗去
如果18樓可以一小時內ko，但16樓一定要個半鐘

Same

咁撚瘋狂 第三日都要排

係咪個個聽到無人排就沖過黎
見到依家向緊14樓進發

上次排cm 15樓起步用左70分鐘

尋日11樓起步用左105分鐘
16樓有機會一個鐘既

16樓應該一個鐘得
大概十分鐘一層再加多廿分鐘店內

炒家endgame策略：
訂撚哂啲貨，之後你地要同返佢地買

其實而家未開門14應該都輕鬆,一夠1點就會入一堆人實際上可能等於平時16樓起步?

得ua開到12點可以排隊買？ 朗豪坊得唔得？

會訂撚曬架咩 候活話你訂一隻我做一隻

所以等睇蟹到仆街

其實都係睇個商場開到幾點

13樓玩左粒半鐘左右

收左訂都可以唔派貨喇～

諗左陣決定睇imax 2d
但唔知有無

候活：拿拿拿 唔係唔派 未派姐

有我都會簡imax 2d 冇就... 再算

唔派DC啫

14號中午飛 有vip無得去

咁ua邊邊幾個可以12點去買？

imax2d 後期先會上架喎

唔知上網係咪都係12點正可以買飛
百老匯

時代ua有imax未

仲有阿嬸幫仔訂，好感動🤣

係第五日

重諗住陣間去訂,都係下禮拜先去去😞

broadway一早講左係00:00開始

有無人知UA幾點開售

16樓

今晚十二點

所以戲院都係00:00

所有*

見到你

聽日過去訂
有本事去到10/F

7點幾去訂，唔知使唔使排呢

目測一層樓有5-6個慈父嚴母幫囝仔訂

有兩個莊仲係信和接單，我估要

少少錢,比日本人賺好過

巴打你住日本?

呢度都差唔多3200
不過你肯俾錢無野係唔可能

Shf隻mk50有85個星星backpack係咩setting?

三個小學生訂完拎住張單落隊尾排過都有啦

半粒鐘4層樓，ok快

小學生比訂咩

巴打依到係自助買飛定自己上網？

睇2D算, 冇人爭喇掛

自己上網

講真岩岩開就驚冇得訂
不如諗下會蟹成點

介諗住今晚去戲院買 間間都11點幾關門
唯有都係上網買

仲

大家諗清楚係咪真係咁想要thanos先訂啦

冇撚驚過 睇完實物覺得還好 睇完套戲再決定
邊有咁撚早截 最後一水iron man 候活實開訂開到盡
最多遲d先玩

好多自由行黎左排

又話認得會趕?小學生咁大特徵,訂到一次都唔比訂第二次掛

仆街

唔知佢
係樓梯係見到三個𡃁仔行左落去仲要拎住張單

見到個著yeezy350既四眼阿姐比錢d𡃁仔

落訂可唔可以用信用卡ga？

唔可以，一定要現金

終於有得玩Dr
見到好長龍

要銀行本票

只收美金

信用卡只收黑卡
冇就比現金

又撚狗

今晚戲院有得買

收票

要用呢d

屌 有冇人報告而家幾樓
仲諗住今晚收工唔洗排

Hi 炒家

咩事後仲有人排隊燶撚到閪啦實等睇到時派完貨過一排玩厭個個放上網賣

Lunch時間同收工時間先多人排

玩厭？
分分鐘未派貨已經原價放單

deluxe hb

Thanos宜家都已經放緊+2,300

DS?

今晚都要排嘅話，咁星期六先去訂

咁搞法話唔定星期六都仲有人排

聽日紅日可能仲多人排

頭先聽得最多係譚仔話講：益隻八食胡

同賣紫益角隻

我都係 11~1300

呢個係send去你email?

唔會掛

Sms

sad我冇 姐係應該抽唔中我

應該本身佢係sb會員喎
首日toys hunter
次日sb
跟住一千個抽，抽嗰啲12號先有通知

你係 vip ? Vip 唔係應該全體有得去 ?

Yes , 我係 sb vip , 唔係 lee gradens 果個 活動抽飛

係樓上位巴打唔知

幾多號

記錄
1400 16樓
1445 落樓

我想問下呢lee gardens抽vip個度 係咪sms收到個code就得 我未收到email

唔多人咩？

18/f 隊尾

forgot

哦明白了唔該巴打

走嗰時聽staff講大約到18樓

唔可以，到定要用八達通

訂完先知原來隻thanos賣成2580咁貴㗎

哩個size一定過2000

又幾快wor咁

今晚去排下先

又排飛又排ht
就黎把我逼瘋

溫馨提示：用支付寶俾錢可賺印花

放工Gogogogo

放工時間就無直入啦

avg3?

照GO, 應該好過尋日啦掛

飛都排？上網買啦

退坑求接收

Diecast Mark VII 8/8
Diecast War Machine MKIV 8/8
1/4 Darth Vader /bonus part 29/7
Darth Maul & sith speeder /bonus part 27/7

另加
1/4 Batman 啡盒

?$

直入

直入都要去後樓梯？

直入做乜影樓梯

D人話會死網

直入後樓梯

隊頭條友問其實排緊咩
職員答佢im同thanos
佢問咩係thanos同點串。。。

戲飛唔會都炒咁癲掛

排到隊頭都唔知排咩?整隻水行俠比佢啦

上年撞正五月天死左網
今年唔知會唔會

我見UA有其它戲凌晨場 係咪即係12點未關可以買飛

隻thanos有d似呢個動作

你打去問啦不如

原來阿suck重未战截訂

好似商場關門佢地都關

未可取現貨

Onl99

正常都開幾個月架啦

搞到剩係想訂Ironman Thanos 遲下同人收單算

cm諗住炒？

幫佢訂銃夢啦

Cm都炒

....

每日都有百9幾個人問幾時截

全正價，但求有人全部接收

今日仲係好多人？想收工去

如果唔派手帶咁你有咩建議？

淨要mk7 同WM 4得唔得？

都唔係討論緊個手帶,討論緊個時間

依加仲排緊？

香港有午夜場架！

好似已經20樓，收工就唔知

Cm如果出多隻，呢隻會唔會燶

我都係咁，但已經訂左cm

肯出nebula未

無所謂啦,再出都唔係完全一樣,至少衫同髮型唔同左
件皮褸應該就唔會再出,隻貓就唔知,希望endgame會見返佢

訂左隻mk85，但明年三四季可離已經離開左香港，想問下‘原價’有無人有興趣接單

Exchange?

原價-200收

原價就有

我有啊 如果你真係放

原價可接

其實睇poster，應該兩件都有著
同埋poster都著舊衫多，cosbaby就新衫都冇出

好想 收隻mk5合金 有無師兄賣

有，5000不議

6000

咁抵 想要

排

而家排到幾樓

pm

19樓

想知佢要加幾錢

想接

上fb谷放高d價都有人接啦，唔洗係度原價放咁慘

佢加1k的話就扺換

換1隻唔係換兩隻

係咪有巴打搵？

And 喎 咪2隻？

人地想拎一隻黃臂換曬5同6
點計換5同6比佢都係蝕底

你肯定唔會死網？

上年撞正五月天先死姐，今日應該無事

520pm到
19樓龍尾

唉啱啱數下數下
屋企依家4隻
單有7隻
如果訂埋隊長就總共12隻
苦主決心收山了
Hottoys害人不淺

收山?
過2日公布會場d野,一陣又bw又鷹眼又wm咁樣既時候
你真係可以收山當睇唔到?

對bw ronin 無愛
Wm一隻夠了
我有決心

點解見到 ds 2.0有d 原價1680，有d 1630?

12隻好少姐

至少訂埋avg4先收山啦揀最鍾意既黎訂啦，我都放棄左thanos

我而家己經有2x盒再加10張單
重未唸收山

計左endgame 啦，訂左85 thanos，應該入埋隊長
就完

你咁講我數一數total都11隻黎緊a4都完應該要收手了

3x隻現貨，再加2x張單

深坑嚟，我走先害人不淺呀

我企緊櫃都13隻
a4只為越訂越多

如果屋企無位display我會毫不猶豫棄坑

冇位display買番黎訓盒咁我買黎做乜

已經要買多個櫃

暫時仲有位

thanos睇埋套戲先決定，反正遲d實有早期原價單

宜家我個display箱都無晒位了，諗緊放走櫃既拉打出黎擺ht，但又唔捨得

著番45係咩玩法

Lm

依家排到幾多樓

有冇人放iw Thor ?

hello there

即刻去sb page望一望

I have the high ground

上年年中入坑到而家一年唔夠，實物+單都成10隻好深呀個坑

屌唔撚記得袋左單出黎
好在佢派普通版先

中咗公司飛，但26嘅先睇。搞到而家唔知買唔買首日好

七點零過去希望冇截龍住

好多人排緊 不了

478係特別

入去話攞貨 然後去訂貨

有冇出聲屌
唔好淨係做鍵戰

琴晚先8點截姐

係咪真係咁多人呀

排到幾多樓

我尋晚7點半到 排9樓。今日應該好d既

又問

巴打你好

Obiwan

等都勁多人

唔搏啦，想要佢9點前個張飛

新手一問，加名洗唔洗排隊

巴打去邊間買飛

要

加名去兆萬啦

第四日排到落10樓

00:00開訂，你可以係邊到排飛禁癲呀

依家排到落10樓

又相認

到左都放棄 下星期再戰

大家買咩櫃display

點睇

唔係咁癲呀

新手一問，加名係洗唔洗排訂貨隊

真係去到10樓?

追post ua有幾間戲院今晚有得排

要阿

上次有人po個上貨list好似中喎

住港島，冇imax
諗住求其搵間ua買算
遲下睇下二唔二刷，二刷先再imax

早左 張圖係12，13號

頭先追返上個po 自左

ifc間百老匯唔係有imax 3d咩

今日幾樓

港島ua得時代

但百老匯今晚再得門市買？

會不會真係好似份表咁今個月派到JW

點解唔上網買

因為真係好驚個網會死

聽日係咪唔會開

你講浪人？

點會唔開阿 大把人上去掃墓架

終於派obiwan 好感動

我以為佢問開訂添

港島冇imax戲院

唔好派，冇錢啦

黃色格仔巴

金鐘收工諗緊去唔去排好

巴打你又有去排咩

職員應該有問係咪剩係攞貨？

Not me
樓下有個仆街講電話好大聲話尋日排得快d

攞貨係側邊唔洗排架喎（琴晚係）

唔好，依家13樓，嚟到可能截

唔中日期有咩料呀

一日未收到sms當住佢啱先啦

可能呢個日期係大陸日期黎
joker john wick不遠了

今日又截

大陸尋日鬼有派ds

俾我盲目相信下啦
john wick前期單

張list完全冇bp同iron spider

其實唔派Iron spider可能好事.
有機會轉料

同一日派三樣野已經唔可信啦

hello 戇鳩仔

咁諗個心會好過d 咪⋯由佢囉

有機會轉外露關節

點解你有咁既諗法

畀佢期待下都好嘅

有機會加燈

希慎係咪有得訂黃6

轉diecast

記得bookmark定佢 準備下年低過原價入手

八點半截

痴線

無咩人排
首日1:00開口 12:30去到無人排
當時隻46 又係唔記得朝早定前一晚講定

有fd排緊

排完 ht 過尖沙咀排
幾點開始賣飛

買飛好似無張一人買幾張
佢買廿張咪仆街

排4個鐘

唔係睇戲都要炒下嗎

今日上，12號派
中呀！！

首日戲飛加1000

咁唔知喇

website唔死，排後面果啲已經要仆街啦

當初42都出左2.0
講真呢隻的問題都唔小過斷手
不過我冇訂

仆街 85又排 戲飛都要搶 癲癲地

首日放工時間首場中間靚位

聽日先去買 唔知有冇位呢

陳奕迅周杰倫演唱會飛難買d
定首日收工時間imax endgame飛難買

47重少人訂而家變神物

"好似冇着褲咁"
"配色好7"

個陣個個話46重塗 不了
尋日先見人5千收全新

有巴打話過因爲47 所以蜘蛛俠個年希慎展好多人
我心諗個陣個個話醜一味唱淡 點撚樣多人法？
雖然到依家都理解唔到點解1/6 im佢最貴

其實睇戲嗰陣我真係覺得47隻灰一啲都唔靚 最突出表現就係空心頭盔 反而玩具出到嚟紅撞銀又靚到仆街 配件又足

死火 頭雕好似明題縮佐水

講真，呢間好睇d咩

我都係覺得中間突然變銀怪怪地
但空心頭盔同其他配件係正嘅

夠大 不過預左國人一齊睇

imax掛

唔知其他戲院多唔多人
拎左張紀念戲票先算

大陸同日上喎佢地唔會咁屎忽鬼落黎同我地逼呀？

其實emax星影匯都幾正，但無講幾時賣飛

正呀呢間，上次隊長出場個下全場尖叫

排得呢間都係imax 關咩好睇d事

向漫畫致敬

ultimate suit

啲紋淡左好多 又美顏左

發覺呢排好多玩具都炒 不論係HT同SHF

希望無人同我爭4d

馬上瘋

勿加燈

買完了 2粒鐘

呢條柒頭比呢到既巴打屌撚走咗

SHF隻魔人布歐

SHF既真骨先瘋狂 高價追既人都on9

舊既真骨雕

岩岩問佢幾時到又扮神秘

shf不嬲都有炒風，如果計賺到既比率既話炒得重勁過hottoys

shf d垃圾膠公仔賣五六舊水都咁多on9 仔買
d qc質素，外觀咁垃圾你一百蚊賣比我都唔撚要

好彩對拉打冇愛，玩csm個d又係癲既

舊果隻隻過千，
未出都過千

想排隊買飛 但會唔會冇9點半後場imax(moko) ，驚白排

親生仔都出事

Captain一定唔會再咁排法

頭先去排 前幾個身位就係toysdaily果個啊嘉
佢同佢條女一齊排 估唔到佢咁既樣 條女咁鬼索 望足全程 仲俾女友發現我及女

重有身高做錯⋯

咁都得

睇圖個陣覺得怪怪地 拎埋圖對比之後
希望係官圖影得衰

我都係希望只係官圖出事

後場一定有，前就應該得一場

咩色衫？

男黑 女白 條女眼大大 長腿

仲以為係灰衫白裙嗰個添

尋日排完ht 今晚就排隊買飛

巴打邊間排緊

奇異果而家派到幾多號

好撚失望

佢有幾多個imax院？ 3個鐘一場

去緊 isquare

玩具av直播緊 見到有盒mark50係後面

一個

德哥用金錢換取渣打版im

男既戴黑口罩 條女白衫白裙

如果依先去，旺角，尖沙咀都超過三十人排緊，想衝首場就唔好浪費時間，上網買仲好（雖然可能server down)

點解同原本個頭爭咁多

係渣打版
我地去fb比個like la

依家排個d都排頭場？換poster個轉？

你想要的 俾錢! 就可以擁有

我德 好偉大

哇！咁核突

相？

條女係度 邊敢影[sosad][sosad][sosad]但真係好索 對腳:P:P:P:P
8

屌你 條友食過好多靚女嫁喎 唔好俾佢個偽毒樣呃到 你search 玩具tv 阿嘉 好多嘢睇啦已經

睇佢個撚樣真係睇唔出 本黎佢笠住口罩 我估緊係咪佢黎 點知一除個罩真係條友仔 咁毒都食到咁索既女 好提子xx(xx(xx(

比唔比一個買5-6張飛？

人哋曬名𠝹女王嚟

其實玩具tv班友有冇正職？

鬼知咩

佢個朵叫釘釘嘉

點解係釘釘嘉

親生仔都咁等撚左成年

邊個黎

https://lihkg.com/thread/731727/page/2 搵到一個咋喎

屌你老母ht
Obi-Wan乜撚野事呀，完全第2個樣我屌

沙鍋邊個得閒理

玩具av爆50啦 德哥

屌那星 聽日9成9要排餐死成訂到

香港男人其實幾游手好閒
咁多時間排呢d

放假真係大鑊

咁撚長。。一陣唔死server排最後個幾個唔會買到！

聽講無限買

今晚ok既起碼放灑工加聽日假期
反而平日下午排sb或者rb快閃個班就真係唔使做咁
有時好好奇班炒家一個月搵幾多

無限彈藥 同賭仔差唔多識變錢

仲諗住聽朝去買

啱啊，一隻真骨差唔多可以換到一隻ht

mcl明天

屯門冇mcl

睇住跌尻爛隻翼呀德哥

但班傻仔照買
隻800 up 最癲開到1500 都照買
話係愛?Sorry 係on9 咁樣做真係助長班炒家
加上真骨大部分都通版又會再版 驚死冇得買咩
而HT就真係冇得再版

忍唔住笑左

話唔定佢買多過一盒

如MB EVA圖

個舊膠要100K?

mcl唔係12點?

咁就要問番當時人啦，炒到咁貴 qc又差

跌咗幾下面都青尻埋

真骨普遍都唔差 但MCU既角色真係差到離譜
隻50 set 出錯哂 都有人買

舊真骨就ok，w個d qc可以花晒

屌obi首日都派唔晒 食屎啦

睇玩具tv只係覺得佢幾認真去做野⋯
睇個樣乖乖仔咁
佢成日分享行內d 1/6做功 我仲覺得佢講得幾好
原來佢係咁

係咪全部拉打真骨都會再販
淨係想要古迦 但見個價離哂罩

買stageE囉，無imax鬼有人買咩

人地食女有乜問題？

無⋯ 但睇唔出佢乖乖仔 又專一認真做野 但係果種專一放唔返去感情度

無問題既 只係好奇同提子佢成個鬥雞版梁思皓咁都食到咁索既女 應該把口幾得 又有家底:~(:~(:~(

可能碌鳩識轉彎呢

一開發現仆你個街，少2塊嘅

原來有2塊重疊咗

黃色啱曬你玩啦

咁睇又好似冇咁差

新手入坑 想請教下收可取單
係咪直接拎張單上20/f補尾款就得..唔洗再加名..
同埋點先知係咪真係可取...

打上sb問，可取單俾尾數，唔洗加名

打上sb問派到邊一日

說明書有，公仔無，你地有無？

是sad不是禍

是禍擋不過

謝謝教路

sling ring係盒入面分開放架喎

好似係冇左個圈圈

黑黃點先買到

連普通版都派唔曬
利申第4日單

加名唔係為左拎貨
拎貨睇單唔睇名
但唔加名人地可以報失拎左你隻野咁解

唔好意思我眼殘
我望返我果隻 係有個d ring俾你掛sling ring o既

豪版未派 ?

仆街已經上唔到ua個網

唔清楚啦，只知再販過既一樣炒

百老匯都死鳩埋

喊出黎

Dx同普通版一樣派到28號4點前

20樓見

首日4:45 明明直入唔洗排

連SW都玩擠牙膏，我4/4唔知要等幾耐

啲戲院網全部死撚曬

放棄 聽朝去買

Isquare得三四兩日冇五六日預售.售..

成功嘉禾d box

你地係睇3D家2D IMAX?

有冇巴打要link
我入到ua個網

專登睇完10點戲出黎買

威啦威啦

你本人？

所以話你乞人憎真係唔係冇原因

剩係買到imax中間 好驚好近

咩場第幾行

Moko 岩岩好中間果行

任買咁on9?

屌那媽終於買到海運

所以呢？代表啲乜？

買到the sky

仲未有4d

你唔cap圖我都唔知，block撚咗條柒頭皮

佢冇文明寫唔得，排第一條友買哂頭一個禮拜嘅飛，都吹佢唔漲

我都block咗

下次見到佢真人 都開定張食狗飯圖先 提供民眾娛樂

有2d揀 d場空咁濟

2D場個d時間好垃圾
套野3個鐘 搞到一係7點 一係就10點
利申 重努力緊

屌marvel老母，全3D即係唔使睇啦

我簡左10點場
7點太早 實睇到好餓

炒首日飛?

Iron Spider 呢?
復4都上喇，我都未有得撚呀

好撚狗 3d先有早過9點既場

我都成功搶到d2 place 夜晚7點2D有無巴打

收唔到sms扣數，但我見我買左果個位變左已售出

有冇人都買左the sky

未試過block人 佢係第一個之前係我post留言都廢事覆佢

已收到扣數

Yoho首日 11:30

我等5月先嚟睇imax

戲飛都炒正仆街

圓方 星期六下午 2D

唔講以為我殺人放火
拎住疊飛就咁大殺傷力

貼張相出來=炒飛？
貼張靚女相我咪強姦佢？

不過我解釋來把撚，根本對人唔係對事

屌你隻手畸形咁款都夠膽影出嚟畀人笑嘅

一個人拎住十七張飛去話唔係炒我真係唔信
條友係邊個我真係唔識但係依種行為真係好乞人憎囉

我炒飛既現在馬上立即暴斃

不過講你地都唔撚信架啦
都話你地係對人唔係對事
再毒既誓言我都可以照講，我冇撚炒飛

有無手足知美隊movie promo派到幾時

屌你老母臭西 你以後死出我post

買到
本身仲諗住買海運
個場咁大不了

講就易
咪又係有人低價入mk5撚完再高價放

做d惹人懷疑嘅嘢之前又唔諗下自己個底
花晒架啦

夠膽死po上黎先好野

經過呢次已block左呢條垃圾 呢條垃圾原子冰真係唔死都冇撚用 你老母俾狗屌

聽講呢到有人起左佢底有真人相

呢個post無

隔黎已經有

咩po

係之前d po都見條友成日同其他巴打嘈 但係too long not read 今次一睇到 直接block鳩呢條柒頭

影視台嗰個

條友個朵臭到去影視台

見啲人話佢係fb ig都有俾人屌 好似係

line, tg 好多谷佢都出哂名, 甲由咁俾人踢走又去另一度

八國聯軍

Load左成個鐘百老匯網 終於買到飛

萬里長徵falcon2.0
求成全
TG:@edse96

個樣同頭髮好核突

已全派

我一早block左，條友不斷刷存在感，刷到我非常反感！

呢條撚樣滿口謊言, 入唔到貨無份炒就屌人炒狗, 其實就酸到仆街, 自己有就偷偷去炒 唔夠人講俾人踢爆就一味粗口鬧人

Iron gg幾錢左右？

新手第一次買 想問ALITA截左未

好似未

除非截咗

打第一頁hottoys secret base個電話問

換sad貨唔好叫我排隊呀

換貨唔洗排訂野嗰條，有另外一個counter

笑死，原本少左人屌大師，掉淡左
自己衝出嚟整多單俾人屌

換貨一定唔駛排
拎貨少人的話佢都有機會要你排

今日清明 一陣上去睇下有幾多人先

又可以狗衝啦

仲有wm喎

等睇圖先
nebula應該訂, wm有4應該諗下先

仲未有圖

Where can see?

等佢好耐

排隊黨gogogi
哩隻都排4日真係有機會賤過bw

今日賓印放假 又打尖打到死都似

好彩我對Nebula 唔大興趣

又係兩枝棍 又係囡
睇下有幾多新手炒家 蝕錢走

Me too, 如果有解甲版都話

下星期一先出啦，連im都未訂呀

得喇明喇你17張飛同班avengers buddies一齊睇丫嘛
話撚左你啦，去到邊都係咁乞人憎

呢條友根本就精神有問題 你入場棒你班avengers戰友丫嘛

師兄拎去慢慢用
附贈佢親筆寫既道歉信一去廿
以後佢一上水就貼
屌撚到佢縮番埋個龜頭

相由心生

facebook重未UPDATE

喺mb post敗走咗，去到呢邊都係過街老鼠

柒到去隔離台

原來已經長大成人

唔撚係今日開訂掛
諗住去訂im

大家認為睇2d好啲定3d好啲？
啲人話Imax唔值睇

好開心

Imax點會唔值

戴眼鏡睇imax係會有啲唔慣

揀wm算今次最主要齊6除就收工

值 利申買左4dx飛

imax值睇啦，不過未有靚位就之後先再睇

Imax3d

唔好開住啦 仲想聽日去訂im

Me訂了

咩吐標 post 已經人見人屌

才華黎

今日又會排到點呢？

2d得啦，d 3d假既，又暗又睇到隻眼唔舒服

笑死

2D有排都未上

買左4dmax

希望吸引唔到排隊黨
利申想衝首日

幾時可以直入訂iron man一直開

又係hea貨Dr. d件多到咁都係1630，呢隻貴過1400都pass

話明排隊黨，乜都排

利申仲未訂85，唔直入都唔上去訂

睇黎今日應該會開埋訂

1430

今日限vip

【精心打造獵布拉充滿機械裝置的人偶素體RAVAGER太空戰服 展現卓越工藝技術】

Hot Toys將於4月13日至5月13日假銅鑼灣利園區特設Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」，屆時將首次展出一系列最新電影角色的雕塑級原大雕像和一系列極像真1:6比例珍藏人偶，陣容強大令人熱血沸騰！Hot Toys繼早前推出了《復仇者聯盟4: 終局之戰》鐵甲奇俠和魁隆的1:6比例珍藏人偶後，現推出《復仇者聯盟4: 終局之戰》獵布拉1:6比例珍藏人偶加入戰團，一同迎接終局之戰！

作為魁隆掠奪、培養的殺戮機器，獵布拉從小就被迫與姊姊嘉魔娜相互競爭，每當遭遇失敗後，魁隆便會在她身上施加更多的強化改造，這也因此讓她的成長過程充滿痛苦。為了配合電影中獵布拉的最新造型，Hot Toys特別為全新版本人偶製作了由演員嘉倫招莉仁 (Karen Gillan) 所飾演的獵布拉1：6比例頭雕，頭雕由韓國團隊雕刻出充滿機械細節的獵布拉角色頭雕，細緻地塗裝上藍色和紫色的皮膚與機械紋理。此外，Hot Toys以造真人服裝的技術特別設計全套棗紅色的RAVAGER太空戰服，當中上衣採用了右手為長袖、左手為露臂背心設計，造型獨特，服飾包括: 一件棗紅色的仿皮上衣、一條連槍袋的裝備腰帶、一條棗紅色的長褲和長靴。同時亦為獵布拉打造出一支銀色仿機械左手手臂，雕刻師更細緻地於手臂上刻劃了機械紋理，精準地透過複雜的工序將金屬質感呈現出來。除了附上多對不同造型的手掌以供替換外，更備有一把銀色手槍、一支可掛在腰間小包內的銀色短棒子、兩支銀色長棒子，以及兩個可安裝在棒子上的透明藍色閃電組件。

Toy Hunters及Secret Base會員可於4月5日 (今天)的會員優先預訂日於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base預訂；4月6日 (星期六) 起公開預訂。預訂價：1,430（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced “Avengers: Endgame - 1/6th scale Nebula Collectible Figure” is now taking pre-order! Hot Toys Secret Base takes priority pre-order for members of Toy Hunters and Secret Base starting today 5th April, 2019; Hot Toys Secret Base opens pre-order for public starting on 6th April, 2019.

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

屌老母 想訂ironman呀

依家排到幾樓

格仔巴

cls 出得咁密，想訂85只會排得更耐 仲話會有隻wm

屌你老母又玩會員先訂 即係又比時閒蛇頭叫人返工
仆街候活

等緊wm

哩隻第一日截龍 咪唔駛去訂
等$300

有人仲話weekend先訂慢慢黎唔使急

唔直入我唔訂！

嘅

仲諗住晏D出去拎DS同訂IM 屌

星影匯賣飛

都唔知係咪特登
Mk85條龍就消化完就即刻開新訂
等隊長算
Antman thor應該唔會出新？

睇左Shazam，幾正!

仲諗住訂85

I see trees of green~ the nigga is black~~

KEEP住排唔好比佢停

Me等開多一兩隻一次過排

等多個禮拜先直入去訂

點知等多個禮拜佢又出新

聽日就整隻wm你睇

屌咩諗住今日去幫fd訂85而家又開訂，實好撚多人啦

2隻2隻咁出都起碼要排多5次

開shazam未

新POST

我都諗住今日去 一望到 屌撚左出聲 禁搞法點訂到85

4月1號

仆街 跟住係咪隻隻都會員優先